7 月 14 / (14-aug) 全民燒街衣

14-aug 星期三 , 夜晚 09:30 開始
全民燒街衣 , 去應該燒的地方叫佢地收野

有無得搞?